其實有人格funny嘅人知別知自己有？

我懷疑我有！我好似有雙重人格？
好細個已經成日自己同自己交流！
佢自稱係我家姐！
但我唔係收埋自己！家姐成日叫我識多啲人！
我到咗15歲先知咩叫人格分裂同雙重人格！（依家17！）
但我無同人講過！我以為係正常諗嘢？係咪？？？

題外話：我媽生我前小產過！都係女嚟！
我覺得係家姐嘅靈魂寄住喺我度！
但佢唔會做表面人格！

有幾funny先

照吓鏡。。。

笑4me🤣🤣🤣

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

咪mean

算你有自知之明

我叫她照。。

27扮17

我啊哥就27

我睇到我睇到 一大批

想注射d靈魂入你身體

樓主你地好啊

凌雲滿滿的(๑˃̵ᴗ˂̵)و

我唔肯定有無？但依家係得我一個

咁你家姐講得無錯，你應該識多啲人
例如------我

你係咪男人？家姐話男人無個好

咁你家姐幾歲？
呢啲交替人格嘅年齡一般永遠都唔會變

係，最壞果隻

家姐收聲

佢25

我哋保持返距離啦

熱熱衰妹牙！！！

佢咁耐以黎一直都係25歲？